%%% ----------
\ESKDappendix{Обязательное}{Расшифровка сообщений в журнале событий} \label{app:journal}

\begin{tabularx}{\linewidth}{| M{1cm} | m{3.5cm}| X |}
	\caption{Записи журнала событий} 
	\label{tab:appJournal}	
	\tabularnewline 
    
    \firsthline
    
    \centering № & 
    \centering Событие &     
    \centering Описание 
    \tabularnewline \hline  
    \endfirsthead
    
    \multicolumn{3}{l}{Продолжение таблицы \ref{tab:appJournal}} 
    \tabularnewline \hline 
    \centering № & 
    \centering Событие &     
    \centering Описание
    \tabularnewline \hline 
  	\endhead
    
    \multicolumn{3}{r}{продолжение следует\ldots} 
	\endfoot
	\endlastfoot
    
    1 	& Неис.FLASH	& Неисправность микросхемы памяти FLASH на блоке БСП.	\tabularnewline \hline
    2 	& ВЧ восст.		& Восстановление канала связи между приемопередатчиками, при этом установлен режим <<АК односторонний>>.	\tabularnewline \hline
    3 	& Неисп.PLIS	& Неисправность микросхемы ПЛИС на блоке БСП.	\tabularnewline \hline
    4 	& Автоконтр.	& В совместимости с ПВЗЛ: зафиксирован пропуск очередного автоматического пуска автоконтроля на противоположном конце линии. \newline В совместимости с ПВЗ-90: зафиксировано 12 вызовов автоконтроля от удаленного приемопередатчика, при этом свой приемопередатчик автоконтроль не проводил.	\tabularnewline \hline
    5 	& Ток покоя 	& Во время автоконтроля, при незапущенных своем и удаленном приемопередатчиках обнаружен сигнал на выходе приемника. \tabularnewline \hline
    6 	& Неисп.2RAM	& Неисправность микросхемы двухпортового внешнего ОЗУ на блоке БСП.	\tabularnewline \hline
    7 	& Н.раб.DSP		& Неисправность цифрового сигнального процессора на блоке БСП. 	\tabularnewline \hline
    8 	& Вост.р.DSP	& Восстановление нормальной работы цифрового сигнального процессора на блоке БСП.	\tabularnewline \hline
    9 	& Низк. Uвых	& При запущенном передатчике, напряжение на выходе усилителя мощности снизилось в два раза по сравнению с напряжением, указанных в параметре <<Uвых номинальное>>.	\tabularnewline \hline
	10 	& Выс. Uвых		& При запущенном передатчике, напряжение на выходе усилителя мощности выросло в полтора раза по сравнению с напряжением, указанным в параметре <<Uвых номинальное>>.	\tabularnewline \hline
	11	& Н.св. с УМ	& Неисправность микроконтроллера на измерительной плате в блоке усилителя мощности.	\tabularnewline \hline
	12	& Неис.часов	& Сбой часов приемопередатчика.	\tabularnewline \hline
	13	& Нет бл.БСЗ	& Блок БСЗ отсутствует в каркасе с блоками, либо неисправен.	\tabularnewline \hline
	14	& Н.верс.БСЗ	& Версия блока БСЗ не соответсвтует текущей версии приемопередатчика, либо блок БСЗ неисправен.	\tabularnewline \hline
	15	& Н.пер. БСЗ	& Положение переключателей S1.1 \ldots S1.4 на блоке БСЗ не соотвествует значению параметра <<Тип защиты>>.	\tabularnewline \hline
	16	& Нет с. МАН	& На входах <<Ман1>> или <<Ман2>> отсутствует напряжение манипуляции в течении времени установленного в параметре <<Допустимое время без МАН>>.	\tabularnewline \hline
	17	& Перезапуск	& Включение электропитания приемопередатчика.	\tabularnewline \hline
	18	& Изм.режима	& Изменение режима работы приемопередатчика.	\tabularnewline \hline
	19	& Н.цепи ВЫХ	& Неисправность выходной цепи приемника: <<ПРМ~2>> либо <<РЗ~вых>>	\tabularnewline \hline
	20	& Изм. парам	& Изменение параметров приемопередатчика.	\tabularnewline \hline
	21	& АК-сн.зап.	& Снижение запаса по затуханию.	\tabularnewline \hline
	22	& АК-нет отв	& Удаленный приемопередатчик не отвечает на вызов автоконтроля.	\tabularnewline \hline
	23	& Нет с.ПУСК	& Неисправность входной цепи <<Пуск>>.	\tabularnewline \hline
	24	& Нет с.СТОП	& Неисправность	входной цепи <<Стоп>>.\tabularnewline \hline
	25	& Выключение	& Выключение электропитания приемопередатчика.	\tabularnewline \hline
	26	& Помеха 		& При автоконтроле, при незапущенных своем и удаленном передатчиках, обнаружен сигнал на входе приемника. \newline В ПВЗ - помеха в канале связи. 	\tabularnewline \hline
	27	& Неиспр.ДФЗ	& Во время автоконтроля, в тесте ДФЗ обнаружена неисправность.	\tabularnewline \hline
	28	& Уд: Нет АК	& Удаленный приемопередатчик не получил ответа при автоконтроле.	\tabularnewline \hline
	29	& Уд: Помеха	& Удаленный приемопередатчик обнаружил помеху при автоконтроле.	\tabularnewline \hline
	30	& Уд: Н. ДФЗ	& Удаленный приемопередатчик обнаружил неисправность в тесте ДФЗ при автоконтроле.	\tabularnewline \hline
	31	& Уд: Н. ВЫХ	& Удаленный приемопередатчик обнаружил неисправность выходной цепи приемника.	\tabularnewline \hline
	32 	& Пор.помех		& По выходу приемника были накоплены импульсы помехи, суммарная длительность которых превысила значение параметра <<Порог по помехе>>.	\tabularnewline \hline
	33 	& Изм. время	& Произошло изменение даты/времени часов приемопередатчика с помощью клавиатуры и дисплея блока БСП или ПК. \tabularnewline \hline
	34 	& Часы 			& Зафиксировано 16 вызовов контроля канала от удаленного приемопередатчика, при этом свой приемопередатчик контроль канала не проводил.
Возможна ложная сигнализация неисправности часов при многократном ручном запуске контроля канала с противоположного конца канала связи.
Неисправность возникает в совместимости с ПВЗ. \tabularnewline \hline
	35  & Помеха        & При контроле канала обнаружена помеха в канале связи. Неисправность возникает в совместимости с ПВЗ. \tabularnewline \hline
	36 	& Дальний		& Удаленный приемопередатчик находится в неисправности. Неисправность возникает в совместимости с ПВЗ.	\tabularnewline \hline
	37  & Сбр.своего    & Перезагрузка аппарата по команде пользователя <<Сброс своего>> с помощью клавиатуры и дисплея блока БСП или ПК. \tabularnewline \hline
	38  & Сбр.от уд.    & Перезагрузка аппарата по команде от удаленного приемопередатчика <<Сброс удаленного>>. \tabularnewline \hline
	39  & Сброс АК      & Сброс неисправностей автоконтроля (АК) и запуск нового цикла по команде пользователя <<Сброс АК>> с помощью клавиатуры и дисплея блока БСП или ПК.\tabularnewline \hline
	40  & Сбр.АК упр    & Сброс неисправностей автоконтроля (АК) и запуск нового цикла при воздействии на внешний вход <<Упр.1>>.\tabularnewline \hline
	41  & Сбр АК уд.    & Сброс неисправностей автоконтроля (АК) и запуск нового цикла по команде от удаленного приемопередатчика <<Сброс АК>>. \tabularnewline \hline
	42  & Пуск АК       & Запуск внеочередной проверки канала. \tabularnewline
		
	\lasthline
\end{tabularx} 