\ESKDappendix{Обязательное}{Параметры общие} \label{app:paramGlb}

\begin{tabularx}{\linewidth}{| M{4.6cm} |*{9}{p{0.3cm} |} m{5.8cm} |}
	\caption{Параметры общие}  	 
	\label{tab:appParamGlb}	\tabularnewline 
    
    \firsthline
    
    \multirow{2}{*}{Параметр} & \multicolumn{9}{c|}{Совместимость} & \centering \multirow{2}{*}{Описание} \tabularnewline \cline{2-10}
     &
    \centering \begin{sideways} АВАНТ Р400~ \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗ-90 \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} АВЗК-80 \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗУ-Е* \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗЛ \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} Линия-Р* \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗК \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗУ \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗ \end{sideways} & 
   	\tabularnewline \hline 
    \endfirsthead
	
	\multicolumn{3}{l}{Продолжение таблицы~\ref{tab:appParamGlb}}
	\tabularnewline \hline
    \multirow{2}{*}{Параметр} & \multicolumn{9}{c|}{Совместимость} & \centering \multirow{2}{*}{Описание} \tabularnewline \cline{2-10}
     &
    \centering \begin{sideways} АВАНТ Р400~ \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗ-90 \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} АВЗК-80 \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗУ-Е* \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗЛ \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} Линия-Р* \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗК \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗУ \end{sideways} &
    \centering \begin{sideways} ПВЗ \end{sideways} & 
   	\tabularnewline \hline 
  	\endhead

    \multicolumn{11}{r}{продолжение следует\ldots}
	\endfoot
	\endlastfoot
	
	Совместимость		& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$	& $\bullet$ & $\bullet$	& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Режим работы приемопередатчика, обеспечивающий совместимость с приемопередатчиками других типов (совместимости ПВЗУ-Е и Линия-Р доступны только в спец. исполнении). \tabularnewline \hline
	Синхронизация часов	& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		& $\bullet$ & $\bullet$ &   		&   		& 
	Включение/выключение синхронизации часов между приемопередатчиками. \tabularnewline \hline
	Uвых номинальное	& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Номинальное выходное напряжение, за изменением которого следит приемопередатчик при включенном параметре <<Контроль вых. сигнала>>.  \tabularnewline \hline
	Сетевой адрес		& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Адрес аппарата в локальной сети.  \tabularnewline \hline
	Частота				& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Средняя частота номинальной полосы частот. \tabularnewline \hline
	Номер аппарата		& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Порядковый номер аппарата в канале.  \tabularnewline \hline
	Контроль вых.сигнала & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Включение либо отключение контроля за уровнем выходного сигнала передатчика.  \tabularnewline \hline
	Порог ПРЕДУПР по КЧ & $\bullet$ &   		&   		&   		&   		& $\bullet$ & $\bullet$ &   		&   		& 
	Порог срабатывания предупредительной сигнализации при изменении запаса по затуханию сигнала КЧ.  \tabularnewline \hline
	Порог ПРЕДУПР по РЗ &   		& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ &   		&   		& $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Порог срабатывания предупредительной сигнализации при изменении запаса по затуханию сигнала РЗ.  \tabularnewline \hline
	Порог аварии по КЧ	& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		& $\bullet$ & $\bullet$ &   		&   		& 
	Порог срабатывания аварийной сигнализации при изменении запаса по затуханию сигнала КЧ. \tabularnewline \hline
	Коррекция напряжения & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Используется при несовпадении показаний индикатора «U» на дисплее блока БСП и измеренного с помощью внешних приборов напряжения на выходе усилителя мощности. \tabularnewline \hline
	Коррекция тока 		& $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & 
	Используется при несовпадении показаний индикатора «I» на дисплее блока БСП и измеренного с помощью внешних приборов тока на выходе усилителя мощности.  \tabularnewline \hline
	Снижение ответа АК	&   		&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		& 
	Снижение уровня второго сигнала ответа на запрос автоконтроля. \tabularnewline \hline
	Протокол обмена		&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Выбор протокола обмена с учетом местных условий. \tabularnewline \hline
	Признак четности	&   		&   		&  			& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	При включении снижает вероятность неправильного приема команды в сложной помеховой обстановке. \tabularnewline \hline
	Порог по помехе		&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Порог для счетчика накопления шумовых импульсов, при котором сработает сигнал предупреждения. \tabularnewline \hline
	Допустимые провалы	&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		& $\bullet$ &   		& 
	Порог по уровню тока выхода приемника, порождаемого просечками ВЧ сигнала, при одновременном пуске передатчиков манипулированным сигналом в ходе проверки ДФЗ. \tabularnewline \hline
	Допустимая помеха	&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Допустимый усредненный уровень шума в линии, отражающийся в цепи тока выхода, измеренный в процессе проверки канала. \tabularnewline \hline
	Тип автоконтроля	&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Выбор типа автоконтроля. \tabularnewline \hline
	Период беглого АК	&   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Период беглого режима автоконтроля. \tabularnewline \hline
	Период повт. бегл.АК &   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Период повтора беглого режима автоконтроля. \tabularnewline \hline
	Коррекция времени АК &   		&   		&   		& $\bullet$ &   		&   		&   		&   		&   		& 
	Коррекция времени автоконтроля. \tabularnewline 
	
    \lasthline
\end{tabularx} 

* - совместимости доступны только в спец. исполнении.
